> 本repo仅提供来自网络的免费ss列表，不提供免费ss

* 固定订阅(更新较慢)：https://raw.githubusercontent.com/ImLaoD/sub/master/ssrshare.com
* https://raw.githubusercontent.com/AmazingDM/sub/master/ssrshare.com
* https://www.ssrtool.com/tool/free_ssr
* https://free-ss.site
* https://t.me/s/SSRlist
* https://t.me/s/gyjclub
* https://lncn.org/
* https://www.wuwweb.com/

> 搜索shadowsocks或ss，很多白嫖机场

* https://en.ss8.fun
* https://free.gyteng.com
* https://inssr.pro/free

> 美帝亡我之心不死系列 —— 由某敌对势力提供的ss，有需要自取

* https://github.com/Alvin9999/new-pac/wiki/ss%E5%85%8D%E8%B4%B9%E8%B4%A6%E5%8F%B7

## 搜索引擎

* #### Google     [https://www.google.com/search?q=freess](https://www.google.com/search?q=freess)
* #### Bing       [https://www.bing.com/search?q=freess](https://www.bing.com/search?q=freess)
* #### Yandex     [https://yandex.com/search/?text=freess](https://yandex.com/search/?text=freess)
* #### DuckDuckgo [https://duckduckgo.com/?q=freess](https://duckduckgo.com/?q=freess)

## 其他

* #### [白嫖机场](https://github.com/max2max/freess/blob/master/%E7%99%BD%E5%AB%96%E6%9C%BA%E5%9C%BA.md)
* #### [美区 Apple ID](https://github.com/max2max/freess/blob/master/%E7%BE%8E%E5%8C%BAid.md)
* #### [提供免费ss的应用](https://github.com/max2max/freess/blob/master/app.md)
* #### [免费v2ray](https://github.com/max2max/freess/blob/master/v2ray.md)
* #### [谷歌镜像](https://github.com/max2max/freess/blob/master/%E8%B0%B7%E6%AD%8C%26%E8%B0%B7%E6%AD%8C%E5%AD%A6%E6%9C%AF%E9%95%9C%E5%83%8F.md)
* #### [被墙列表](https://github.com/max2max/freess/blob/master/%E8%A2%AB%E5%A2%99%E5%88%97%E8%A1%A8.md)
* #### [个人支付接口](https://github.com/max2max/freess/blob/master/%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E6%94%AF%E4%BB%98%E6%8E%A5%E5%8F%A3.md)
